丐幫籲市民捐直版紙幣。

並且不應集中在放工時段及公眾假期捐款，一窩蜂擁去捐錢無助解決問題。

唔好阻我收工

硬幣既話, 要比皇冠頭

飲少啲奶茶咖啡紙幣無咁多漬

呼籲市民少去旅行多儲蓄，咁就可以捐得更鬆動

行乞?俾張假1000蚊佢